有隊叫SARD嘅組合, 專返唱ZARD啲歌

大家點睇我自己覺得麻麻(不論樣同唱), 可能係情意結問題

我都有留意
最新果首 息xxx 唱得唔錯 聽左成晚 比上年進步好多
我好欣賞sard丫 主唱唔容易 難免會有人拎zard比較 永遠唔知佢有幾大壓力
不過我見留言大部分都好友善 大家都太掛住zard了
聽完會覺得雖然依個女仔都唱得唔錯 但泉水姐姐把聲真係傳說級

SARD Underground

泉水唱歌真係聲音好響

我都係覺得泉水係無人可以取代到 接近都難 有少少似既 但唱唔到個feel 兩回事

岩岩聽左 sard唱息もできない 其實真係一般

泉姨

姨你個頭永遠叫姐姐

我又無咩所謂 可能佢地都唔想ZARD被遺忘

當然 SARD根本係ZARD粉絲 唔會拎佢地2個比較
SARD都係想泉水姐姐多D人識

不過老實講，一切都係being 既計劃咋嘛
想搵人可以複雜zard,繼續賺錢

最近岀返04 live比人屌到反艇
根本就係想賺盡死人錢

其實係某程度上我覺得唔尊重ZARD好似GReeeeN同Whiteeeen咁 無啦啦整多隊女聲 借GReeeeN既名黎出名 但GReeeeN就擺到明支持繼續賺錢

無留意佢地 但下年5月有冇最新演唱會情報 如果係佢地搞既我都去

聽合唱版好D嘅

好多野都好似好刻意做返出黎
例如衣著同台型
其實我又無咩所謂
我反而覺得個主唱無姐姐把聲果種穿透力
唔知點解一聽泉水姐姐把聲好有穿透力，由其係高音
姐姐一扯高音唔知點解會令我好深刻
不過後生組隊band出黎唱返姐姐啲歌已經好值得支持

侵侵 心魅かれてく

我好似認得你

應該喺我個post度認得

話說好耐好耐以前食牛角
佢地都有播ZARD

比上泉水姐
不過藉著姐姐既歌 俾機會年青人出道
聽既後生仔女又多個途徑接觸泉水既歌
都係一件有意義嘅事
會支持（彌補番姐姐太少live 既遺憾）

主音鼻音似姐姐，出道一年嚟進步好大
兩個結他女杉岡（大波）、 羽田都幾索
聽聽下幾順耳

泉水姐姐😭